曼祖基奇跪拜區

但吾皇都係贏

無計啦 牙朗4隻腳